［點解無人講？］三藩市手足人鏈聲援港人

三藩市手足整左人鏈爲我地打氣啊
點解好似無人知...
大家928 101見

兄弟爬山 各自努力

推啊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

人呢

手足好波

So touching!! Tui~~~